%!TEX TS-program = xelatex

% Author: Denis Obolensky (denismaster@outlook.com)
% https://gitlab.com/SkillsGraph/thesis-may-2023

\documentclass[xetex,a4paper,14pt]{extarticle} % 14й шрифт
\input{preamble} % Подключаем преамбулу

\setboolean{abstract}{true}   

%%% Начало документа
\begin{document}

% 1 страница
\includepdf[pages={1,2}]{extra/first_pages} % Пояснительная записка

% 2 страница (не нумеруется, но учитывается)
% \includepdf[pages={1,2}]{extra/task} % Задание на ВКР печатается на одном листе с двух сторон

% Помимо ПЗ и задания, в ВКР также вкладываются:
% * отзыв руководителя (otzyv.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * рецензия (review.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * отчет по антиплагиату (antiplagiat.pdf)

\setcounter{page}{3}
\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents % Содержание 
\clearpage

\input{inc/0-intro}             % Введение

\input{inc/1-review}            % Обзор литературных источников
\input{inc/2-data-collection}   % Сбор данных
\input{inc/3-models}            % Исследование моделей
\input{inc/4-system}            % СППР

\input{inc/0-conclusion}        % Заключение
\input{inc/0-bibliography}      % Библиографический список

\end{document}
%%% Конец документа
